嗰個有冇人乜乜乜，有冇人唔乜乜乜既po到底係到做乜撚野？

煩撚到冇人有

屌柒班小圈子啦
唔撚好學似高登成版都係小圈子

屌你老母我一直都唔係假膠

咁又唔係喎
我之前冇入過 啱啱入過去佢地好肯同新人講野架喎
我估只係佢地有一堆好傾 又想搵人一齊傾先開

其實歡迎新人
如果小圈子一早交換tg左 唔洗係到開po傾

一齊入黎傾啦

班人做乜撚野 仲要開到40

agger

係日本

我都想知

我啲po都無咁撚煩

咪撚起我底得唔得？

仲有個新垣結衣
點解可以有咁多野傾